{
    "Jenjang Pendidikan": "教育阶段",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Pendaftaran": "注册",
    "Login": "登录",
    "Logout": "登出",
    "Biodata": "个人资料",
    "TK (Taman Kanak-Kanak)": "幼儿园",
    "SD (Sekolah Dasar)": "小学",
    "SMP (Sekolah Menengah Pertama)": "初中",
    "SMK (Sekolah Menengah Kejuruan)": "职业高中",
    "Lihat Detail": "查看详情",
    "Selengkapnya": "阅读更多",
    "Berita & Kegiatan": "新闻与活动",
    "Lihat Semua": "查看全部",
    "Visi & Misi Kami": "我们的愿景与使命",
    "Visi": "愿景",
    "Misi": "使命",
    "Kontak Kami": "联系我们",
    "Siap Bergabung Bersama Kami?": "准备好加入我们了吗？",
    "Daftar Sekarang": "立即注册",
    "Tonton Profil Sekolah": "观看学校简介",
    "Penerimaan Peserta Didik Baru 2025/2026": "2025/2026学年新生招生",
    "Pendidikan Berbudaya": "具有人文文化的",
    "Humanis": "教育",
    "Selamat Datang": "欢迎",
    "Silakan masuk ke akun Anda": "请登录您的帐户",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Ingat Saya": "记住我",
    "Lupa Password?": "忘记密码？",
    "Masuk": "登录",
    "Belum punya akun?": "还没有帐户？",
    "Daftar disini": "在这里注册",
    "Pendidikan adalah bekal terbaik untuk perjalanan hidup.": "教育是人生旅途中最好的装备。",
    "Bergabunglah dengan komunitas pembelajar yang berdedikasi untuk keunggulan dan kasih sayang.": "加入一个致力于卓越和同情心的学习者社区。",
    "Bergabung dengan 500+ siswa lainnya": "加入500多名其他学生",
    "Buat Akun Baru": "创建新帐户",
    "Silakan lengkapi data diri Anda untuk mendaftar.": "请填写您的详细信息以进行注册。",
    "Nama Lengkap": "全名",
    "Email": "电子邮件",
    "Konfirmasi": "确认",
    "Pilih Jenjang Pendidikan": "选择教育阶段",
    "Jenjang": "阶段",
    "Pilih Jurusan": "选择专业",
    "Jurusan": "专业",
    "Geser ke kanan untuk verifikasi": "向右滑动以验证",
    "Sudah punya akun?": "已经有帐户？",
    "Masuk disini": "在这里登录",
    "Terverifikasi": "已验证",
    "Dashboard Siswa": "学生仪表板",
    "Halo": "你好",
    "Selamat datang di portal PPDB Sekolah Cinta Kasih Tzu Chi.": "欢迎来到慈济大爱学校招生门户。",
    "Nomor Registrasi": "注册号",
    "Status Pendaftaran": "注册状态",
    "Lengkapi Biodata": "填写个人资料",
    "Isi data diri, orang tua, dan sekolah asal secara lengkap.": "完整填写您的个人资料、父母和原学校信息。",
    "Verifikasi & Pembayaran": "验证与付款",
    "Admin memverifikasi data dan bukti pembayaran Anda.": "管理员验证您的数据和付款证明。",
    "Pengumuman": "公告",
    "Hasil seleksi penerimaan peserta didik baru.": "新生录取选拔结果。",
    "Aksi Diperlukan": "需要采取行动",
    "Biodata Belum Lengkap": "个人资料不完整",
    "Anda belum menyelesaikan pengisian biodata. Silakan lengkapi untuk melanjutkan ke tahap pembayaran.": "您尚未完成个人资料填写。请填写以继续付款阶段。",
    "Lengkapi Biodata Sekarang": "立即填写个人资料",
    "Menunggu Verifikasi": "等待验证",
    "Data Anda sedang diperiksa. Pastikan Anda sudah mengupload bukti pembayaran.": "正在检查您的数据。请确保您已上传付款证明。",
    "Upload Bukti Pembayaran": "上传付款证明",
    "Pembayaran Terverifikasi": "付款已验证",
    "Terima kasih. Kartu ujian telah dikirim ke email Anda.": "谢谢。准考证已发送到您的电子邮件。",
    "Jadwal Ujian": "考试时间表",
    "Selamat! Anda Diterima": "恭喜！您被录取了",
    "Selamat bergabung di Sekolah Cinta Kasih Tzu Chi.": "欢迎加入慈济大爱学校。",
    "Informasi Penting": "重要信息",
    "Batas Akhir Pendaftaran": "注册截止日期",
    "Layanan Bantuan": "帮助服务",
    "Isi Biodata": "填写个人资料",
    "Formulir Biodata Siswa": "学生个人资料表",
    "Mohon lengkapi data di bawah ini dengan benar untuk keperluan administrasi.": "请正确填写以下数据以用于行政目的。",
    "Terdapat kesalahan pada pengisian form:": "填写表格时出错：",
    "Data Pribadi": "个人数据",
    "Foto Profil Profesional": "专业个人资料照片",
    "Ketentuan Foto:": "照片要求：",
    "Wajah terlihat jelas dan menghadap ke depan.": "面部清晰可见并朝前。",
    "Pakaian rapi dan sopan (kemeja/seragam).": "衣着整洁礼貌（衬衫/制服）。",
    "Latar belakang polos (disarankan merah/biru).": "纯色背景（建议红色/蓝色）。",
    "Format: JPG, PNG (Max 2MB).": "格式：JPG，PNG（最大2MB）。",
    "Pilih Foto": "选择照片",
    "Nomor Induk Siswa Nasional": "国家学生识别号",
    "Jenis Kelamin": "性别",
    "Pilih Jenis Kelamin": "选择性别",
    "Laki-laki": "男",
    "Perempuan": "女",
    "Tempat Lahir": "出生地",
    "Kota Kelahiran": "出生城市",
    "Tanggal Lahir": "出生日期",
    "Agama": "宗教",
    "Pilih Agama": "选择宗教",
    "Lainnya": "其他",
    "No. Telepon / WhatsApp": "电话号码 / WhatsApp",
    "Alamat Lengkap": "完整地址",
    "Jalan, RT/RW, Kelurahan, Kecamatan": "街道，RT/RW，村庄，地区",
    "Data Orang Tua": "父母数据",
    "Nama Ayah": "父亲姓名",
    "Nama Ibu": "母亲姓名",
    "Batal": "取消",
    "Simpan Biodata": "保存个人资料",
    "Instruksi Pembayaran": "付款说明",
    "Nomor Rekening": "帐号",
    "Atas Nama": "代表",
    "Petunjuk": "说明",
    "Transfer sesuai nominal pendaftaran.": "根据注册金额转账。",
    "Simpan bukti transfer (screenshot/foto).": "保存转账证明（截图/照片）。",
    "Upload bukti pada form di samping.": "在旁边的表格上传证明。",
    "Tunggu verifikasi admin (1x24 jam).": "等待管理员验证（1x24小时）。",
    "Upload Bukti": "上传证明",
    "Klik untuk upload": "点击上传",
    "atau drag and drop file disini": "或在此处拖放文件",
    "Kirim Bukti": "发送证明",
    "Admin Dashboard": "管理员仪表板",
    "Dashboard Admin": "管理员仪表板",
    "Kelola data pendaftaran siswa baru.": "管理新生注册数据。",
    "Total Pendaftar": "申请人总数",
    "Siswa": "学生",
    "Status": "状态",
    "Tanggal": "日期",
    "Aksi": "行动",
    "Verifikasi Siswa": "学生验证",
    "Kembali ke Dashboard": "返回仪表板",
    "Status Saat Ini:": "当前状态：",
    "Biodata Lengkap": "完整个人资料",
    "Tempat, Tanggal Lahir": "出生地，出生日期",
    "Alamat": "地址",
    "No. Telepon": "电话号码",
    "Dokumen Pendukung": "证明文件",
    "Belum ada dokumen yang diupload.": "尚未上传文件。",
    "Panel Verifikasi": "验证面板",
    "Update Status": "更新状态",
    "Jam": "时间",
    "Wajib diisi jika status": "如果状态为，则必填",
    "Simpan & Kirim Notifikasi": "保存并发送通知",
    "Keunggulan Kami": "我们的优势",
    "Mengapa memilih": "为什么选择",
    "Fasilitas": "设施",
    "Kegiatan Siswa": "学生活动",
    "Bergabunglah Bersama Kami": "加入我们",
    "Update Status Pendaftaran": "注册状态更新",
    "Foto Profil": "个人资料照片",
    "Pembayaran Anda telah DITERIMA.": "您的付款已收到。",
    "Berikut terlampir Kartu Ujian Anda. Silakan cetak dan bawa saat ujian.": "随函附上您的准考证。请打印并在考试时携带。",
    "Selamat! Anda dinyatakan DITERIMA di Sekolah Cinta Kasih Tzu Chi.": "恭喜！您已被慈济大爱学校录取。",
    "Silakan hubungi sekolah untuk informasi pendaftaran ulang.": "请联系学校获取重新注册信息。",
    "Mohon maaf, Anda dinyatakan TIDAK DITERIMA.": "抱歉，您未被录取。",
    "Tetap semangat dan jangan menyerah.": "保持精神，不要放弃。",
    "Status pendaftaran Anda telah diperbarui menjadi:": "您的注册状态已更新为：",
    "Kartu Ujian": "准考证",
    "KARTU UJIAN": "准考证",
    "Sekolah Cinta Kasih Tzu Chi": "慈济大爱学校",
    "No. Registrasi": "注册号",
    "Nama Peserta": "参与者姓名",
    "Lokasi": "地点",
    "Gedung Sekolah Cinta Kasih Tzu Chi": "慈济大爱学校大楼",
    "Harap membawa kartu ini saat pelaksanaan ujian.": "请在考试时携带此卡。",
    "Dicetak pada": "打印于",
    "Error": "错误",
    "Terlalu cepat! Mohon periksa kembali data Anda sebelum menyimpan.": "太快了！请在保存前再次检查您的数据。",
    "Berhasil": "成功",
    "Biodata berhasil disimpan.": "个人资料保存成功。",
    "Bukti pembayaran berhasil diupload.": "付款证明上传成功。",
    "Terlalu Banyak Percobaan": "尝试次数过多",
    "Silakan coba lagi dalam": "请稍后再试",
    "detik.": "秒。",
    "Validasi Turnstile gagal. Silakan coba lagi.": "Turnstile 验证失败。请重试。",
    "Selamat datang kembali": "欢迎回来",
    "Gagal Masuk": "登录失败",
    "Email atau password yang Anda masukkan salah.": "您输入的电子邮件或密码不正确。",
    "Status berhasil diperbarui dan notifikasi dikirim.": "状态更新成功并已发送通知。",
    "Pengisian terlalu cepat. Sistem mendeteksi aktivitas robot.": "提交太快。系统检测到机器人活动。",
    "Silakan geser slider verifikasi.": "请滑动验证滑块。",
    "Selamat Bergabung, silakan lengkapi formulir.": "欢迎加入，请填写表格。",
    "Pendaftaran Tahun Ajaran 2025/2026 telah dibuka. Segera daftarkan putra-putri Anda dan jadilah bagian dari keluarga besar Tzu Chi.": "2025/2026学年注册现已开放。立即为您的孩子注册，成为慈济大家庭的一员。"
}